只要大家信唔會民意翻盤 就唔會翻盤

你地就係最大加權既盤
連自己都唔支持自己人
一定翻盤
係咁多

唔好意思，今次嘅做法真心支持唔到
太衝動太過唔理後果，中晒計
唔係一句支持勇武支持前線決定，就代表佢地做乜其他人都要妥協
大家係時候要進化

唔係妥協 係要進化 你講得啱
但係唔可以因為咁而放棄最大既立場
五大訴求
可以失望但不可絕望